282 金魔法師操盤技巧

見好多熱血香港人買股撐報，但操中上亂鳩黎
除左屌同路人，不如比操盤建議

投資涉及風險，毫子股幾分鐘內可以好大上落

Q: 買股票定買報紙好？

A: 你鐘意啦，但係無投廣經驗好靠熱血
股票是虛
賣報紙、廣告是實， 其實買爆都好難短期改變紙媒經營狀況，就算你買十蚊報紙，十蚊都唔係報社袋晒

Q: 持有一間公司的股票、推高股價如何可以幫助那些公司？

A:有人說，當一間公司的股份被推高，大股東或持有該公司股份的員工的身家理論上亦會隨之而上升，如果他們要賣出這些股份，對他們而言會有實際幫助。不過，對於理念鮮明的公司，可能大股東為免被攤薄股權影響公司決策，都未必會出售太多股份套現；但基於同樣道理，股價高企，對於原本想收購這些公司、想改變公司決策的另一些投資者而言，他們的收購成本便會比原本高昂得多。

Q: 點樣入市
A: 搵支持位先好入啦，摸頂入幫炒家接貨，多謝晒

Q: 入市策略
A: 好多人一次過，All in 買幾手 ，結果下畫輸突
好明顯你係初哥， 一把手槍三發子彈，第一下入唔靚，再射多發，收市溝淡

大家係度屌屌屌，圍爐無鳩用嫁喂
他日你係第二個地方，識炒股都幫到你

係香港作為國際金融中心認真學下出入、出市策略啦喂

我知呀媽係女人

P牌不愧係P牌,一堆廢話又變魔法師

我係P牌咁 點？

我有入市，你地唔係P牌亂鳩入市又唔撚識止蝕

下下落手大大注好撚勁

你地屌人就叻，一d建設性建議就無

我就係市場入面，你地亂咁帶風害人又點計

嘩 股神黎WO 玩爬格仔 搵人幫你接貨? 肥佬黎7成控股想問點比人收購

股神就唔係玩一手啦，止蝕呀
師兄唔好係又屌唔係又屌

你買果隻HKTV返家鄉未呀股神

你認錯人

勁啦一手點夠你玩呀賺咁多，所有人行埋一邊啦自己講完d我呀媽係女人既野仲係到發脾氣

除左第一筆, 後面果D連手續費都蝕埋

止蝕都好重要

講到尾 班友都係想搵錢抽水食下人血饅頭

如果叫你直接捐2000比蘋果，你唔會咁做。但叫你用2000買一手282，就一窩蜂咁去。